希望勇武手足休息一星期 由和理非同文宣手足全面進場！

張圖 from lihkg手足

支持

勇武手足做下gym (特別係四頭）
休息下先

屌你長輩圖咩、太醜。有無文宣組我可加入？

太多字無重點

我都係係另一個po搵